---
title: "Fate Masters Episódio 35 - Fate Masters Analisa Daring Comics"
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2017-11-17 14:20:00 -0200
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
 - Fate-Masters-Analisa
 - Daring-Comics
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Luís Cavalheiro
 - Rafael Sant'anna Meyer
podcast_time: "72min"
itunes:
  duration: "01:22:46"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMasters35AnalisaDaringComics/FateMasters35-AnalisaDaringComics.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMasters35AnalisaDaringComics/FateMasters35-AnalisaDaringComics.mp3
     size: 81264640 
iaplayer: FateMasters35AnalisaDaringComics
related_links:
- text: Destino em Quatro Cores (Beta)
  link: https://drive.google.com/file/d/0B2C3u_UH4CqfYi1zM291WThTVkk/view?usp=sharing
- text: _Post_ do RPGista sobre o Destino em Quatro Cores
  link: http://rpgista.com.br/2017/06/25/destino-em-quatro-cores-beta-para-fate-acelerado-rpg/
- text: Four Color FAE em Inglês
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/150994/FourColor-FAE
- text: Site do Four Color FAE em Inglês
  link: http://station53.blogspot.com.br/2014/08/the-essential-four-color-fae.html
- text: Comunidade do Google+ do Four Color FAE em Inglês
  link: https://plus.google.com/communities/100813028091232745121
- text: Daring Comics
  link: https://www.drivethrurpg.com/product/173130/Daring-Comics-RolePlaying-Game
- text: Wearing the Cape
  link: https://www.drivethrurpg.com/product/210012/Wearing-the-Cape-The-Roleplaying-Game
- text: Young Centurions
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/185457/Young-Centurions
- text: Masters of Umdaar
  link: https://www.drivethrurpg.com/product/155458/Masters-of-Umdaar--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
- text: diff
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/Diff_util
- text: Part-Time Gods of Fate
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/152385/PartTime-Gods-of-Fate
- text: Mecha vsa Kaiju
  link: http://mechavskaiju.com
- text: Champions
  link: 'https://en.wikipedia.org/wiki/Champions_(role-playing_game)'
- text: GURPS Supers
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/GURPS_Supers
- text: Mutantes e Malfeitores
  link: https:jamboeditora.com.br/produto/mutantes-malfeitores-edicao-revisada/
- text: Baroque Space Opera
  link: https://www.drivethrurpg.com/product/156171/Baroque-Space-Opera
- text: Fate Adversary Toolkit
  link: https://www.evilhat.com/home/fate-adversary-toolkit/
- text: "Anima: Beyond Fantasy"
  link: 'https://en.wikipedia.org/wiki/Anima_(series)#Anima:_Beyond_Fantasy'
- text: Tropa Alfa
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/Alpha_Flight
- text: Excalibur
  link: 'https://en.wikipedia.org/wiki/Excalibur_(comics)'
- text: L.E.G.I.Ã.O.
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/L.E.G.I.O.N.
- text: X-Force
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/X-Force
soundtrack:
- music: X-Men Opening
  artist: Marvel
  link: https://www.youtube.com/watch?v=sAkL2-vh2Sk
- music: Ambient Pills
  artist: Zeropage
  link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
- music: Ambient Pills Update
  artist: Zeropage
  link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
events:
  - time: "00:00:10"
    text: Introdução
  - time: "00:01:41"
    text: Apresentação Básica do Daring Comics
  - time: "00:04:54"
    text: Sobre a parte de arte, diagramação e texto
  - time: "00:09:18"
    text: Básico das regras de Daring Comics
  - time: "00:12:06"
    text: As mudanças nas Perícias do Daring Comics
  - time: "00:15:11"
    text: 'Determinando o nível da sua Série (Campanha)'
  - time: "00:18:14"
    text: Os Aspectos em Daring Comics, incluindo os personagens de apoio e a Galeria de Vilões
  - time: "00:22:40"
    text: Falando sobre pico das perícias e o nível da Escala
  - time: "00:23:45"
    text: Criando o Super-time, incluindo Dano Colateral
  - time: "00:28:07"
    text: Sobre Zonas Perigosas e como usar elas para representar os capangas que só servem para apanhar
  - time: "00:34:52"
    text: Sobre as Zonas e as Escalas em Daring Comics
  - time: "00:42:17"
    text: "Sobre as Séries (Campanhas)"
  - time: "00:44:44"
    text: Sobre os Poderes, Pacotes de Poder, Aspectos de Poder e Dispositivos
  - time: "00:58:03"
    text: Sobre as Complicações
  - time: "01:00:07"
    text: Aproveitando Daring Comics fora de Supers
  - time: "01:07:10"
    text: Pontuando Daring Comics
  - time: "01:19:10"
    text: Considerações Finais
episode_count: 46
episode: 35
---

E temos mais um Fate Masters Analisa.  E mais um Super-Fate Masters Analisa

O Velho Lich Rafael, o Cicero Luís e o Mr. Mickey Fábio trazem ao Fate Masters Analisa   [_Daring Comics_][daringcomics], comentando sobre suas regras, sistema de poderes, idéias para Zonas e Escalas, e como ele recria o cenário dos quadrinhos da Era de Prata. E como de costume colocamos o aproveitamento do mesmo em outros cenários.

E vamos falar também sobre _`diif`_

Abaixo, a tabela dos materiais analisados até agora

| **Posição**  | ***Cenário***                                      | **Mr. Mickey** | **Velho Lich** | **Cicerone** | **Média** |
|:------------:|----------------------------------------------------|:--------------:|:--------------:|:------------:|:---------:|
|  **1**       | [Masters of Umdaar][fm-mou]                        |    5           |       4,5      |     5        |   4.83    |
|              | [Chopstick][fm-chopstick]                          |    5           |       4,75     |     4,75     |   4.83    |
|  **3**       | [Templo Perdido de Thur-Amon][fm-thuramon]         |    4,6         |       4,75     |     4,75     |   4,68    |
|              | [Jadepunk][fm-jadepunk]                            |    4,8         |       4,75     |     4,5      |   4,68    |
|  **5**       | [Bukatsu][fm-bukatsu]                              |    4,75        |       4,5      |     4,5      |   4,58    |
|  **6**       | [Daring Comics][fma-daringcomics]                  |    4,25        |       4,5      |     4,75     |   4,5     |
|  **7**       | [Mecha vs Kaiju][fm-mechavskaiju]                  |    4,25        |       4,75     |     4        |   4,33    |
|  **8**       | [Atomic Robo][fm-atomicrobo]                       |    4           |       4,5      |     ----     |   4,25    |
|  **9**       | [Destino em Quatro Cores][fm-faequatrocores]       |    4           |       4        |     3,75     |   3,92    |
|  **10**      | [Atomic Robo: Majestic 12][fm-atomicrobo]          |    3,5         |       3,5      |     ----     |   3,5     |
|  **11**      | [Projeto Memento][fm-memento]                      |    3,5         |       3,75     |     2,75     |   3,33    |
|:------------:|----------------------------------------------------|:--------------:|:--------------:|:------------:|:---------:|
|              | [Ferramentas de Sistema][fm-FerramentasDeSistema]  |    4           |       ----     |     ----     |   4       |

Lembrem-se: qualquer  dúvidas, críticas, sugestões  e opiniões você pode enviar na [comunidade do Google+ do Fate Masters][gplus], na [comunidade do Facebook do Fate (com a hashtag _#fatemasters_)][fb], e pelo email <fatemasterspodcast@gmail.com>

[gplus]: https://plus.google.com/communities/100913016060492249875
[fb]: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/
[spaces]: https://goo.gl/spaces/gFqsaUsaSJN1boHH9
[fm-mou]: {% post_url podcast/2016-10-10-FateMasters21-AnalisaMastersOfUmdaar %}
[fm-bukatsu]: {% post_url podcast/2016-09-04-FateMasters19-AnalisaBukatsu %}
[fm-memento]: {% post_url podcast/2016-11-17-FateMasters23-AnalisaProjetoMemento %}
[fm-atomicrobo]: {% post_url podcast/2016-12-14-FateMasters25-AnalisaAtomicRobo %}
[fm-chopstick]:  {% post_url podcast/2017-02-13-FateMasters27-AnalisaChopstick %}
[fm-jadepunk]:  {% post_url podcast/2017-05-04-FateMasters28-AnalisaJadepunk %}
[fm-FerramentasDeSistema]:  {% post_url podcast/2017-06-26-FateMasters29-AnalisaFerramentasDeSistema %}
[fm-thuramon]:  {% post_url podcast/2017-07-24-FateMasters31-FateMastersAnalisaThurAmon %}
[fm-faequatrocores]:  {% post_url podcast/2017-10-13-FateMasters33-AnalisaFAEQuatroCores %}
[fm-mechavskaiju]:  {% post_url podcast/2017-09-04-FateMasters32-AnalisaMechaVsKaiju %}
[fma-chopstick]: {% post_url podcast/2016-03-31-FMA11-Chopstick %}
[fma-daringcomics]: {% post_url podcast/2017-11-17-FateMasters35-AnalisaDaringComics %}
[daringcomics]: https://www.drivethrurpg.com/product/173130/Daring-Comics-RolePlaying-Game
